boat shoes

好緊, 聽人講細1個碼, 著都腳趾痛